希望所有被邀嘅聯署反對閉門！！！

希望所有被邀嘅聯署反對閉門！！！並邀請林鄭出席公開討論五大訴求如何落成！

痴撚線 cctvb晚間新聞包裝到 林奠好似好好人咁 - 宜家好有誠意約你地呀 但你地拖時間黎搞破壞咋 仆街

大家團結唔去然後再反邀請, 睇你cctvb同林奠點搵位入

閉門隻抽隻

佢真係當大家戇鳩， 唔知閉門逐個擊破咁樣對佢最有利

開門閉門都唔應該去 只會淪為各說各話 政府攻擊示威者嘅舞台

但係唔傾又俾人話 唔想解決問題！ 只會俾機會林奠加分同扮可憐 仆街